其实我很好说话的。

        今天不想做饭就去买炒饭，炒饭摊还卖肉串。        等炒饭的时候，一个小胖子走过来要了16个肉串，然后就站在那里不动，盯着烤串看！        然后开始打喷嚏！尼玛！你的脸就在所有肉串的上方，你他妈打喷嚏！还一个接着一个的！       我拍拍他说，同学你能往旁边站站吗？他看了我一眼，没动！        那我能说什么呢？        我说：我他妈和你说话你没听见是吗？尼他妈站在肉串的边上打喷嚏！你脏不脏？非得骂你才懂是吗？         小胖子惊恐的看着我，迅速挪到了一边。周围买烤串的小学生崇拜的看着我，是的，除了我都是背书包的小朋友在那里买肉串吃（谁让我放学时间段过去买吃的呢）         这时老板把我的炒饭递给我，我接过来，临走瞪了一眼小胖子（我就是这么记仇！）然后头也不回的走掉。         可惜了我今天穿着白白的羽绒服，想装淑女都不让！